Ik probeerde een plan van aanpak te formuleren.
Dat eeuwige geluid van "Ulla, ulla, ulla, ulla", verwarde mijn geest.
Misschien was ik te moe erg angstig zijn.
Ik was zeker nieuwsgieriger naar de reden van dit monotone gehuil dan bang.
Ik keerde terug van de park en sloeg in Park Road, van plan om het park rok, ging onder de beschutting van de terrassen, en kreeg daar een zicht op stationaire, jolige marsmannetje uit de richting van St. John's Wood.
